連登仔你哋累環球網炒車啦

真係成日mon住連登
究竟記者向邊個了解啊

-.-

推

有面盲症都可以做記者？

文宣新名目及戰線-Decitizenize

炒乜9 佢地講乜都有人信.

影武者

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

佢地個腦比老母個閪夾住咗

睇完諗左陣 邊撚個黎

我要為我同事道個歉。今晚環球時報報道組喺香港銅鑼灣暴力示威現場采訪嘅時候，目擊差佬抓捕幾名暴徒。環球時報記者影到其中一個畀人拉暴徒，生得酷似黃之鋒。應該記者向現場兩名人士求證，兩個人都表示就係黃之鋒。記者連隨發稿。消息快手畀廣泛轉引，連隨有人質疑畀抓捕者與黃之鋒可能唔同人，兼夾將兩人相仔細對比。環球時報記者一路向香港警察正式求證，一路要求本報新媒體刪原稿。幾分鐘之前，警方向環球時報記者回復，畀人拉者唔係黃之鋒。

倉促搞錯呢一消息嘅環球時報記者係一個枕住報道動蕩一區新聞嘅同事，佢對今次出錯好sad。我要求佢汲取教訓，以後喺播發獨市新聞之前，一定要checked，冇絕對把握唔發布。

同時我要講，呢個錯誤唔係惡意嘅，係亂曬時嘅技術性烏龍事。呢位同事喺6月香港動蕩開始，都堅持喺一線報道，向內地讀者發咗大量一手新聞素材，係香港呢一輪動蕩區最活躍嘅內地記者之一。呢個係佢第一次出烏龍事，之前佢報道過大量動蕩一區嘅新聞，都冇出過錯。

我相信，佢會反思嘅，都會汲取呢次嘅教訓。我要講，真實係新聞生命，環球時報對呢個原則從不含糊。呢次我同事搞錯咗，我本人都喺香港，我為呢個錯誤承擔總嘅責任。
最後我同大家承諾，環球時報將繼續堅持客觀、公正嘅原則，喺世界各地嘅新聞現場向大家準確報道每單嘢。

垃圾新聞都有咁多大陸人信
個下先犀利

突然間fake news潔癖 之前嗰啲點計